Jackson 王嘉爾首 Made It 真係好聽到傻左

D肌肉睇到小妹濕晒

乜水

二打六

the beat is LIT 🤗

一般

所以樓主宜家傻左 可以唔洗理

可以百度一下

香港的驕傲

老老實實真係完美男人，劍擊港隊攞金牌，又rap得又跳得 又靚仔，差在奶共。但係呢個時代唔奶共唔通返tvb做小丑咩

係咪 Jackson Wang 果個大陸仔

成日覺得蝗家爾個鼻哥窿好大

同鳩拍蠔有得揮
定依定靚仔定義無大鼻窿

矮都可以叫完美？得170，好似

全名好似叫蝗+2

国人的骄傲

香港之光 爾爾

係

你倒轉左 係傻撚左先會覺得好聽